﻿001	虫さんたち帰ってくれないよ！<br>なんで～!?	VO_lizbeth.lizbeth_battle_0019
002	アタシも今…<br>それを考えてるとこっ！
003	（…もしかして、さっきの魔物も、<br>虫に刺激されて出てきてたのかも…<br>にしても、虫がこんなに暴れる理由って…）
004	うう…虫さんたち、本当は人間を<br>襲いたくなんかないはずなのに、<br>こんな…どうしよう！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
005	襲いたくないって、何を根拠に…<br>人間と虫は意思の疎通なんて<br>できないってのに…	VO_alma.alma_chara_1010
006	…って、んんん？
007	（虫は、シチュー鍋のそばにいる生徒を<br>追い払おうとしてる…？　ってことは…）	VO_alma.alma_sys_0031
008	…！
009	…リズベット！<br>もしかしたら、アルバーミンは<br>空腹なだけかもしれない！	VO_alma.alma_sys_0002
010	えっ!?<br>虫さんたち、お腹が空いてるの？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0025
011	そっか…だったら<br>…シチューの残り、ぜんぶあげちゃおう！
012	いよ…っと！
013	ちょっとアンタ、<br>鍋抱えてホウキに乗るなんて…<br>何やってんの!?	VO_alma.alma_sys_0001
014	ブルームエースで一気に飛んで、<br>森の奥にシチューを運ぶの！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0003
015	この方法なら、虫さんたちを傷つけずに<br>向こうに行ってもらえるし、<br>お腹もいっぱいになると思うから！
016	なるほど…って、いや！　<br>さすがに新入生が勝手に空を飛ぶのは<br>ペナルティ待ったなしだよ!?	VO_alma.alma_sys_0045
017	そこまでする!?　相手は虫だってのに…<br>アンタが損するかもしれないのに！
018	だって、虫さんはもともとは男の人で…<br>誰かの大事な人でしょ？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0005
019	…!!
020	わたしの魔法は、<br>みんなを助ける為に使いたいから！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0037
021	（虫だって、誰かの大事な人!?<br>みんなを助ける為!?）
022	（…そんなこと言う魔女、初めて見た<br>誰かの為に魔法を使う魔女なんて<br>初めて見た…）
023	あわわっ…お鍋、結構重い…！<br>けどっ！　飛べええぇぇ!!	VO_lizbeth.lizbeth_battle_1017
024	…………ふふっ
025	あはははっ…いいねいいねっ！<br>フラついてて、危なっかしいけどさ…	VO_alma.alma_sys_0008
026	…………ああ、もう!!<br>ほんっと、見てらんない!
027	アルマちゃん!?
028	行くよ！<br>ふたりで鍋を持てばイケるっしょ!!	VO_alma.alma_sys_0032
029	…！　うんっ！　行こう!!
030	ここまで来れば大丈夫かな…<br>じゃあ、このあたりにお鍋を置こう！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0001
031	よしきた！　いくぞ～…	VO_alma.alma_sys_0004
032	…よいしょっ!!
033	よっしゃ！　虫が反応してる！<br>飛ぶよ、リズベット！	VO_alma.alma_sys_0007
034	うん！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
035	やった～！　<br>虫さんたち、シチューに夢中だよ！	VO_lizbeth.lizbeth_battle_1029
036	これでみんなも安心して、<br>あれっ…なんかグラグラして…<br>わああぁっ!?
037	わーーーっ!!　危ない、リズ…！
038	ううぅ…いったぁ～…<br>やっぱり、ブルームエース難しいよぉ…	VO_lizbeth.lizbeth_battle_0019
039	…あれ、アルマちゃんがいない!?<br>アルマちゃん!?　どこ!?	VO_lizbeth.lizbeth_chara_1008
040	いてててて…アンタさ…<br>スピードは十分だけど、バランス感覚を<br>もうちっと、その…なんとかしようや	VO_alma.alma_sys_0043
041	…って、<br>わたしが下敷きにしちゃってた～っ!?<br>ご、ごめんねアルマちゃん！　大丈夫!?
042	いひひっ…アルマでいいよ、リズ	VO_alma.alma_chara_1011
043	じゃあ…アルマ！　えへへっ	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0007
044	アルマさん、リズベットさん！<br>どこへ行ったのかと思えば…<br>無事でよかったわ
045	貴方たちのシチューで、<br>お腹の具合もすっかりよくなったわ！　<br>ありがとう
046	それと…さっきはごめんなさい
047	へへっ…やったじゃん、リズ	VO_alma.alma_sys_0007
048	うん！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
049	はぁ～、これで安心だよ～！<br>ユイちゃんは大丈夫だった？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0016
050	うっ…	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0042
051	そういえば…貴方ばっかり<br>虫に狙われてたのはなんでなのかしら？
052	な、なんでって…	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0025
053	あっ！　ちょっと、それ！<br>今、貴方が落としたのって…!?
054	『アルバーミンが好んで食べるハーブだが<br>加熱すると人体に有毒、腹痛をもたらす…』<br>この間、授業で習ったわ！
055	すごーい！<br>みんなよく覚えてるね～	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0046
056	つい最近の授業だよ、リズ	VO_alma.alma_sys_0011
057	そ、そうだっけ!?	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0029
058	やっぱり…ユイさん！<br>貴方がハーブをすり替えたのね！<br>命令されたっていうのも嘘なんでしょ！
059	…………
060	あーあ…	VO_alma.alma_sys_0030
061	すり替えたなんて、そんなこと…<br>あっ！　もしかして、<br>似てるハーブだから間違えちゃったとか？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0001
062	リズベット…貴方なんなの、<br>私をフォローしてるつもり…？<br>バカにしてるの!?	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0013
063	いい子ぶってるだけじゃ、<br>魔女は務まらない…<br>上に行けないんだからね!!
064	えっ!?<br>わたし、そんなつもりじゃ…っ	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0025
065	…！　黙って聞いてりゃ…<br>アンタさぁ！	VO_alma.alma_sys_0012
066	何よ！	VO_jogakusei.jogakusei_sys_0012
067	人を見下すのもいい加減にしなよ！<br>だいたい…アンタが言う上ってどこさ!?
068	アンタが行きたがってるような“上”なんて<br>そんなつまんないとこ<br>こっちから願い下げだっつーの	VO_alma.alma_sys_0003
069	雲の上なら、ぜひ行ってみたいけどねぇ！
070	やけに騒がしいと思えば…<br>貴方たち、いったい何をやってるの!?	VO_mob_female.mob_female_sys_0016
071	あ…	VO_alma.alma_event_1007
072	あ～…終わった<br>そっちはどう？　リズ	VO_alma.alma_sys_0022
073	うぅ～…作文って、苦手だよぉ…	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0018
074	実習を振り返って…当日の問題点…<br>今後の改善策。…こりゃあ、<br>レポートっていうか、まるで反省文だね
075	…ていうかさ<br>アタシらの反省点って、<br>魔法を使ったことくらいじゃんね？
076	私情や憶測で傷つけあったってことで、<br>結局、今回の実習は全員評価ゼロ…<br>エリート志望の魔女には、相当恨まれるなぁ	VO_alma.alma_sys_0029
077	でも、クラスの親睦は深まったよね！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0007
078	そう？　<br>ま、リズがそう言うならそうかもね<br>それにしても…
079	最後、先生が来なきゃヤバかったな…<br>アタシ、なんであんなに腹立ったんだろ!?<br>アンタが怒るところなのにね	VO_alma.alma_chara_1004
080	わたしは…あの時は、<br>怒るっていうより、悲しかったから
081	…だから、アルマが怒ってくれて<br>わたしはうれしかったよ！
082	えっ…うれしかったの？	VO_alma.alma_sys_0025
083	うん！　だってそれって…<br>アルマがわたしのこと、<br>友達だと思ってくれたってことでしょ？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0037
084	わたしも、もし、ひどいこと言われたのが<br>自分じゃなくて、友達だったら…<br>きっと、ムキーッってなったと思うから！
085	そういうもんかぁ～…<br>そっか、自分のことなら適当に流せるけど…<br>友達だから…	VO_alma.alma_sys_0045
086	（アタシは、リズが…友達が、<br>悲しそうな顔をしたから許せなかったんだ）
087	（人づき合いは情報収集の手段…<br>ずっとそう思ってたけど…）
088	（…友達ってのも、悪くない響きだね）	VO_alma.alma_sys_0004
089	…そういや、なんでリズは<br>みんながアタシを疑ってた時に<br>かばってくれたの？
090	だって、アルマがそんなことするなんて<br>ぜんっぜん想像できなかったから！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0005
091	アルマって優しいなと思ったし、<br>おいしいシチュー作ろうって<br>言ってくれたのもうれしかったし！
092	あはは！　まーた独自の理論だこと…<br>そんな理由で突っ走ってりゃ、今回みたいな<br>トラブルに巻き込まれるわけだわ	VO_alma.alma_sys_0008
093	巻き込まれてるの、かなぁ…<br>えへへ…
094	ったく、笑いごとじゃないっての	VO_alma.alma_sys_0011
095	でも、そのおかげで<br>アルマと仲良くなれたから、うれしい！
096	いひひっ…アタシも
097	…アタシさ、今まで<br>自分を守る為に色々やってきた	VO_alma.alma_sys_0030
098	けど、誰かの為に力を使うのもいいなって<br>リズを見てたら、ちょっとそう思えてきた
099	だから、もしリズが困った時は<br>力になってあげられるように<br>アタシもがんばろっかな	VO_alma.alma_sys_0002
100	アルマ…
101	って、いうか！<br>友達のアタシがちゃんと見ててやらないとね<br>アンタ、なんだかほっとけないし
102	えぇ～っ！　わたし、そんなに<br>危なっかしいかなぁ？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0022
103	でも…うんっ！<br>アルマといるとなんだってできそう！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0004
104	だからって、無茶されたら困るからね!?
105	…いひひっ！　ほんっと…<br>アンタといれば退屈しなさそう！	VO_alma.alma_sys_0007
